又一個手足死左 另一個手足要開腦唔樂觀 香港政府係香港人既仇人

香港政府殺人政權

罷工唔好喺屋企咩都唔做！
聽日11.14三罷18區集會！

梓樂頭七都未過

對準政權 宜家政府想我哋民鬥民 想用藍絲同黑社會消耗我哋 個政府係唔會理藍絲嘅生死 愛国者大陸大把 如果畀政府贏咗隨時可以利用新移民補充返 所以我哋首要目標都係對付政府